（認真討論）今時今日 讀Civil定大電好？

而家有港專 civil degree(16) mths, polyu speed大電 degree(4 yrs) offer
你地會點揀？

poly啦，傻西

推

仲以為係問hku civil同大電

買定狗項狗套

非八大你讀工程都係炮灰者，出到來做足7日加無限ot就無謂，不如轉讀第二科？

eng係燒錢科，八間ugc只得一半有開得eng。civil應好過大電，civil多數係大判，大電多數跟人做。

緊係poly

Thei如有offer，都可考慮。

POLYU啦緊係
有冇腦架?